佐敦有大量防爆。快手

佐敦有大量防爆

推 快走 係後行

防暴行快咗

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推進到中央郵政局

叫緊記者上行人路，可能有速龍衝出嚟